
\documentclass[a5paper,landscape]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts,textcomp}
%\usepackage{array}
%\usepackage{supertabular}
\usepackage{color,colortbl}
\usepackage[table]{xcolor}
%\usepackage{ragged2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tkz-fct}
\usepackage{tkz-tab}

\usepackage{hhline}
\usepackage{multirow}

\usepackage{multicol}
\makeatletter
\newcommand\arraybslash{\let\\\@arraycr}
\makeatother
% Page layout (geometry)
\setlength\voffset{-2.54cm}
\setlength\hoffset{-2.54cm}
\setlength\topmargin{1cm}
\setlength\oddsidemargin{1cm}
\setlength\evensidemargin{1cm}
\setlength\textheight{27.7cm}
\setlength\textwidth{19cm}
\setlength\footskip{0.0cm}
\setlength\headheight{0cm}
\setlength\headsep{0cm}

\setlength\tabcolsep{1mm}
\setlength\columnseprule{0.4pt}
\renewcommand\arraystretch{1.3}
\title{}
\begin{document}

\begin{center}
		2nde GT \qquad ALLERON  Baptiste \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad BRILLET  Esteban \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad COUSIN  Théo \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad FAUCHEUX  Noah \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad GIROUX  Julien \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad GUERIN  Arthur \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad GUIBERT  Maxime \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad HUGUET  Zachary \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad LANDRIN  Carl \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad LE TALLEC Jean \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad LEFEUVRE  Trystan \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& Abs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& Abs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& Abs
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& Abs
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& Abs
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad LEROUX  Pierre \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad LEVEILLE  Aurelien \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad MARTIN  Tom \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad MARY  Virginie \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad MASSE  Yann \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad MOINEAU  Dany \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad MOREAU  Louison \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad OUTIN  Vincent \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad PEIMBLANC  Noé \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad PERRIN  Guillaume \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad QUESNEL  William \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad ROMERO  Mathias \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad SURBLED  Florent \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\begin{center}
		2nde GT \qquad TOUGARD  Oscar \qquad Bilan individuel après le DS n° 1\\
		\ \\
\begin{tabular}{|p{10cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|p{0.8cm}|}
	\hline
	\centering savoir-faire & \centering IR1 & \centering DM1 & \centering DS1 \tabularnewline 
	\hline \hline
			connaissance du cours
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			orthographe des mots du cours
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			respect des délais et des consignes
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{green}
		\\
	\hline
			soin de la rédaction / présentation des calculs
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{blue}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du milieu
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
			calcul des coordonnées du symétrique
				& \cellcolor{red}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			calcul de longueurs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			calcul et fractions
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			résolutions d’équations
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
				& \cellcolor{red}
		\\
	\hline
			carrés de négatifs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{green}
				& \cellcolor{blue}
		\\
	\hline
			démonstrations géométriques grâce aux calculs
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{gray}
				& \cellcolor{yellow}
		\\
	\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\pagebreak
\end{document}